流感高峰期， 各位小心d 廢老周圍咳！

呢幾日不論茶記茶樓， 巴士地鐵， 都好多廢老周圍咳。 屌你老母， 香港d 死廢老唔死冇用

人地條老命換你條命, 抵呀

隨地吐痰真係好嘔心
咳又唔用紙巾擋

真係好死一巴聲9 d 廢老， 對撚住我咳